老豆搵仔又收左皮？

推

老豆外國巴

？

死左

番來啊老豆

死咗

係
又比telegram收佢皮
等佢地再復活啦
我信老豆搵仔係打不死

睇嚟對家真係好驚比人老豆搵仔

超級版d料back up 左未

tg做乜

我仲見到嘅

有信心老豆好快又返嚟

為老豆祈禱

我冇back up到
但相信佢地有前一次嘅經驗
超級版啲料一定會back up定
信佢地做野 好小會甩漏

推呀唔好亂入新channel!!!

總會回歸的

香港編年史有1000+個警甴嘅資料，大家頂住檔先